[旅遊兌錢小心黑店] 油麻地 飛鳥兌換店

小弟係上星期二兌換萬幾蚊港紙的歐羅
我叫佢其中一百歐羅轉為$50 $20 $20 $10
之後佢建議$10紙轉為十個1蚊硬幣會方便我
我不以為意之下應承，覺得無所謂

之後去左歐洲打開個信封，十個硬幣有8-9成都係有缺陷
有D蹦到直情凹左入去，我去歐洲俾錢
有幾間一睇到就話唔收

呢間野我都唱過幾次，估唔到咁都出事
希望各位巴絲打小心D

當場無檢查?

錢銀嘅野 當場唔睇左先？

去完旅行有冇返去換返?

呢樣承認係我的失誤

我check哂D紙幣，都還可以的
硬幣得10個，佢用十字形膠紙以打篤十個方式包住
好似一個圓柱體咁封到實哂
當時我覺得方便帶去旅行所以就無拆開 呢個係我的失誤。

但就係佢pack成咁，我先覺得間野有意圖去將破損的硬幣以混水摸魚方式蒙騙一個唔小心的消費者
呢樣真係最唔憤氣
亦都唔想有下一個受害者，所以先Share出黎

會唔會間嘢都唔知去到外國會唔收
佢都係香港收人哋嘅歐羅，再兌返比人
一買一賣，靚錢同爛錢佢都係賺咁多，佢無賺多左
除非佢啲爛錢係九折同人收返嚟

好彩去開發達鳥姐,不過錢銀既野都係睇清楚,最好自動比收據

好誇張， 換錢重慶最好

次次兌yen都係去飛鳥下次都係check清楚先

爛錢梗係無9折
本身硬幣銀行唔收已經可以壓價
仲要爛既
真係任佢up價，開5、6折都得啊

間野好改唔改叫飛鳥，對面就有間發達鳥
賣到咁仆街...我幫襯發達鳥都未試過收垃圾幣

痴線 俾d 垃圾錢人

我以前去百年兌錢
依家去堅成

未試過有人兌硬幣俾我
第一次見

去開重慶大廈，睇上去唔可靠，其實比其他地方更加老實